被質疑無良知 容海恩再爆金句：如果啲人有良知，係唔會成日將良知放口邊

立法會帳委會因為公民黨前議員陳淑莊不延任而出現空缺。立法會內委會今日（30日）補選帳委會委員，由新民黨容海恩以34票擊敗18票的公民黨楊岳橋當選。民主派在會上質疑容海恩無「良知」，容海恩反駁：「如果啲人有良知，係唔會成日將良知放口邊。」

智力無下限

駁唔到

Likewise, 如果啲人係愛國，係唔會成日將愛國放口邊

講緊自己

講得好
鬧得唔夠狠
請下次民建聯、工作會一齊幫口
最好爆埋粗
屌到飯民收皮
唔該晒

咁你係冇丫嘛
有冇就白衣人屌過半句呀

佢既良知=奶共, 大家定義唔同

邊度有人成日放口邊啫
對住班冇良知嘅objects先要咁屌咋嘛

容婊子 G-spot found!!

是但啦，港台個節目721佢都夠膽死話自己良知同人唔同咁樣嚟spin
既然你個良知同我唔同就唔可以judge你，咁你而家憑咩用良知話人？

自由填充題
'良知'可改為'愛國','感恩'然後反問

如果啲人有XX，係唔會成日將XX放口邊

好高質

同理，個班成日口說愛國的人呢？

良心定狗肺？

包龍星上身？

如果真係搞港獨 唔會日日講港獨
要平反了

34 票vs 18 票

如果Ｄ人有專業操守 唔會日日話自己有

又話個個良知定義唔同 而家又話有良知唔會成日提
人哋提嗰個良知都唔係你個良知 講左等於冇講